民政事務處徵召童軍入隔離營

香港童軍總會已答應民政事務局，要求童軍協助防疫工作，香港總監已經答應政府，並安排今個星期六日的值班工作，地點如下：
1. 西貢戶外康樂中心
2. 曹公潭戶外康樂中心

工作 :
1) 協助分發、轉發物資
2) 協助巡邏
3) 協助安排簡報工作及其進行
4) 協助香港民眾安全服務隊的工作

係咪3萬5人民幣1個月包吃包住?

推細路仔去死

癡線架
老人家咁高危
咁樣做姐係推佢地去死

邊個應承邊個去
搵長者仲要做義工
等睇退軍潮

童軍做埋狗果份

睇清楚啦睇完你就知

典型睇標題唔睇內容

平均年齡65歲以上..

wei佢自願㗎喎

救災唔搵狗？唔搵老解？搵童軍？

藍絲自願架喎

放心啦，一定會搵班後生嘅上...

老童軍

個個都要入去 班狗就繼續呃OT

口罩同防護衣就拎到足

搵退休狗呀嘛

黑警唔去, 義務童軍去？

有幾多藍絲廢老

童軍(72歲)

死都唔搵狗
因為班狗大支野 一早reject 左政府

幾時搵埋少年警訊

最好搵埋青少年軍

叫班黑警入去服務啦
係你地報答國家愛國既機會呀毅進狗